\begin{titlepage}
	\begin{center}
	Hanoi University of Science and Technology \\
	School of Information Communication Technology 
	\vspace*{3.0cm}

	\Huge
	{\bf Báo cáo tốt nghiệp GR1 }

	\vspace*{2.0cm}

	\Large
	\textit{Sinh viên:} Vũ Quốc Huy

	\vspace*{0.5cm}

	\normalsize
	\textit{MSSV:} 20111669 \\
	\textit{Lớp:} Việt Nhật C K56

	\vspace*{2.0cm}

	\Large
	\textit{Giảng viên hướng dẫn:} TS. Nguyễn Khanh Văn

	\vspace*{3.0cm}

	\end{center}

	
	\vspace{\fill}
	\noindent
	\begin{minipage}[b]{\textwidth}
		\centering
		\onehalfspacing
		\large   
		Hà Nội, 6/2015
	\end{minipage}%


\end{titlepage}